認真，如果卡迪夫城降班

車仔要主動租堆U23俾佢爬返上嚟啦

車仔應該主動找咗沙拿筆數

為左大義 少少犧牲係在所難免

有幸成為大義的奠基石

卡迪夫城都應該感到自豪

人一生 有輕如鴻毛 有重如泰山

應該租借晒全隊主力球員比卡城重上英超

租舒服就夠 輕鬆carry